
                      son unos forros de mierda la pelicula no esta mentirosos del orto hijos de putas . son una pagina de mierda asquerosos de mierda mala gente ojala esta pagina se muer4 putas asquerosas de mierda
        
            